思考左陣，諗到點解d女鐘意壞男人

個道理就好似咁
成績好既同學一直都表現好好，所以就算考到第一都唔會話得到好大既讚賞，因為大家都習慣佢係好學生
但係成績冇咁好既同學只要做好少少就會得到好多人既鼓勵同讚賞
而另一方面我發現呢類表現唔係咁好既人通常都會俾人加上期望，好似話:其實你係有啲小聰明，如果肯努力就會有好成績唔難etc

套返落去，就好似啲mk仔 fuckboy睇落成pat爛泥咁，但只要佢地做少少比較好既表現，個效果就會倍增呢種效果仲勁過普通好男人用心努力做既野

不過除左呢啲事上，我都係覺得唔係下下都俾人睇到自己最完美既一面，有時有種反差都幾正
可能表面睇落好撚廢，但其實有自己既専長/認真做既事

係因為人哋識溝女同埋比到新鮮感

唔係
係因為壞嘅通常都夠膽去爭取自己想要嘅嘢
好過啲思前想後連SEND MSG嘅都唔敢嘅男人

點樣爭取><我想approach條女但真的驚我會做咗條女嘅噩夢 會唔會太自私

銀魂其中一集咪有講呢個道理

你驚嗰下咪衰咗
點解啲MK咁易溝到女？佢地試完呢個唔受咪試下一個
唔係咁樣驚所以就乜都唔做

其實係因為啲女仔有部分係冇腦
冇諗過點解人地識幾日就甜言蜜語
傻到以為人地就係對住佢一個咁講
然後呃呃哄哄講到將來點點點又信哂

好多所謂既好男仔
唔係唔識口花花
只係唔會咁易對一個認識唔深既人口花花
唔係唔識講好多好好聽既 承諾同將來
只係唔想開空頭支票 做唔出既野唔會隨便講

我覺得唔係分好唔好
應該係分mk同毒撚

Mk識得flirt 講幾句搞掂 講淫賤野又得正經又得
毒撚就收皮啦